[司機出場五萬分鐘] 2017-2018 NBA 賽季討論區 (112)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

件衫又拎去拍賣

lm

.

留名聽日猗輸比魔術

輸硬

根據NBA記者Adrian Wojnarowski和Ramona Shelburne的聯合報道，聯盟消息人士透露，隨著湖人更現實地認清了球隊今夏在自由球員市場上得到超級球星的機會，他們將目標放到了更遠的2019年夏天。

聯盟消息人士透露，湖人不會放棄一個追求球星的夏天，但是他們更願意將他們的目標放到2019年夏天，屆時，Kawhi、Thompson和Bulter都可能成為自由球員（Bulter和Kawhi擁有其合同2019-20賽季的球員選項）。

如果想追求大牌自由球員，那麼薪資空間將格外重要，對於Randle和Clarkson，湖人一直在聽取報價和尋找交易，希望得到選秀權，消息人士透露，目前沒有交易可以幫助他們在未來騰出大量的薪資空間。

湖人仍然可能會在本賽季賽季中期交易截止日前送走Randle和/或Clarkson，一位消息人士透露，湖人完成有意義的交易的機率最多為50%。

如果湖人在今夏自由球員市場開啓前送走Clarkson或者Randle，並且找到一個解決掉Deng合同的方法的話，他們可以在2019年夏天騰出6000萬美元的薪資空間，如果湖人今夏不打算追逐大牌自由球員的話，消息人士透露，湖人願意在今夏替其他球隊接手一些糟糕的合同，借此得到一些選秀權。

吾皇玩政治有一手

重建再重建

尾g到

問題係湖人老細有咁多耐性等多一年

係fans冇耐性姐

肯定唔會食約拎pick

Dllm 都大傷

右腳踝三級扭傷預計將缺席3-4周。

咁又未必，一年約咪食
個陣lin頭都係咁

聽日湧會贏幾多度？

我估十度內

凍撚到

皮已負

雷 ，三千分

點解無啦啦要狙擊我

雷第五人用邊個好
grant
felton
ferguson
huestis
abrines

因為你啲gag太爛

QAQ

2019

有無人有留意Willy Hernangomez?
明明上年打得咁好
基本上NYK可以用佢同KP重建
家下唔出佢 搞到佢話走人
NYK教練個腦裝咩?

根據Def Pen Hoops記者JD Shaw的報道，聯盟消息人士透露，Kendrick Perkins打算退役，並且離開坎頓劍客隊。

進攻幾好睇 唔知咩事冇Minutes

星仔

屌 禾雀諗住要ab0做乜鳩

永遠唔理SF位 笑

要黎取代件蝻

Ingles老喇 打三十分鐘已經開始攰
thabo又傷咗 揾個後生sf啦屌
sg多人到仆街喇 差仔又啱啱先打得起
咪嘈+ab0又矮 咪搞禾雀啦

管理層頂得到星期尾唔賣 net pick 就 win，LBJ 迫唔到宮就自然會打返正常波準備季後賽，佢都唔會想近年必入決賽既紀錄中斷，佢正常返，d 細既就自然識做比返心機打，入東決一定無問題，呢排根本LBJ 打政治波迫出 net pick

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，凱爾特人、金塊和76人領跑Evans爭奪戰，熱火也仍在與灰熊商討Evans的交易。

吊，g hill成千正皮
曲線證明lin登jai垃圾

年年都話騎士執柒入唔到總決賽
結果咪又係

all star講左邊隊著白邊隊著黑未

呢D就黎換個名可以變環保新聞

Cavs have reached out to the Jazz about trading for Ricky Rubio.

我屌你老母猗
我差仔都諗住搞

突然諗起Dante Exum 原來佢先大過咪嘈一年
點解2014 draft class好似特別破璃咁

唉 聽講all star break之後出翻嚟
希望佢唔好再傷啦

佢算唔算bust

2014年第5pick搞到衣家都未點打過 點都有啲失望 不過佢仲好後生係真嘅 希望佢之後生生性性啦

JR 3射3中

其實近排算好咗d
之前真係得個行字

據The Athletic記者Jason Lloyd報導，在1月末的球隊會議上 - 一些球員指責凱文 - 樂福因病缺席訓練和比賽的合理性 - 詹姆斯至少咒罵了兩名球隊高管。
勞埃德指出，自從休賽季以來，騎士一直沒有怎麼聽取詹姆斯的建議.Lloyd表示，詹姆斯希望球隊將凱里 - 歐文留下，但他們滿足了歐文的交易申請，把他送到了凱爾特人。
勞埃德援引消息人士的消息，騎士在沒有諮詢詹姆斯的情況下完成了交易。
除此之外，勞埃德也表示詹姆斯和老闆丹 - 吉爾伯特或是總經理科比 - 奧爾特曼之間沒有交情在2016-17賽季之後，吉爾伯特不願和前總經理大衛 - 格里芬續約。自那之後，全隊上下引發騷動，吉爾伯特牢牢掌控著籃球運營權。
Bleacher Report記者Ken Berger之前曾報導稱吉爾伯特“再一次牢牢掌控了籃球運營權”，與此同時，奧爾特曼則沒有明確的角色定位。
“格里芬曾經還會諮詢詹姆斯，通知他一些重大的陣容變動，這一現象已不再會發生，”勞埃德說道，“詹姆斯不再信任這裡的管理層，管理層和他們的球星之間也沒有了任何溝通“。
一名競爭對手高管告訴伯傑：“傳言就是，丹在統管一切，說真的，那可能是他感覺最舒適最滿意的角色。”

雖然我都幾唔鍾意lbj... 但咁樣都幾sad...
格芬真係幫克城拎首冠最大功臣，唔肯續佢，佢可能真係獅子開大口
Lbj 唔駛講，無佢根本克城無冠，而家玩沫面真係好濕鳩。。同以前公牛一撚樣

當然，lbj 本身個底花花地，作為球隊都唔能夠相信佢會留

都唔明佢作為射手，復出之前場均起手都無十次，命中率係低，但都要射下架

騎士隊波真係仲正過溏心風暴

似98公牛
但人地拎到冠

猗都拎到冠呀
Btw.... 猗真係成team全部人包括lbj都全過交易

騎今日咁醒神

I mean 98當年
又係成隊更衣室問題嚴重，球員教練管理層教有牙齒印

有無眼花，騎贏緊咩直

可以還神了

今場騎好似有d起色

等睇咩直第三節

當年因為要炒廢老phil 好似係

D’Lo 做乜唔出

打後備遲出姐

有無人睇塞同西波

LM

on9網果d乜撚野表演黎

Dlo 打後備

復出之後都一直打緊後備

睇我渣好過啦

東岸一二位大戰

原來係咁，唔係箭打網都唔會留意到佢

騎士做過儍仔一次，唔會再咁儍係電視機前等lbj 講去留，人地做到有銭人自然有佢既手段，班主搶返主動權好正常

76人對巫

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，獨行俠後衛Seth Curry將接受左脛骨手術，賽季報銷。

又多一件

我帕d傳波好似好左好多

係咪今季無出過

J. Parker 出返黎好似幾高效
健康既字母+Parker

係

包尾第一76人？

傳波好好

視野都好左

差D用黎trade Daj

今年銀仔開季冇拜神咁多人傷

Dinwiddie咁撚抵用都想郁

波神

係都唔trade Daj啦
trade value 仲差過tt

波神傷左牙

on9 dlo亂鳩咁射

ching張飛幾錢？

唔撚係嘛

火箭

係

菠蘿蓋無屈曲落地

成條腿直落

76今日三分起q

死神LBJ全部隊友傷晒

Carroll黎網打左大半季突然變到好搶手

睇住先好了
76人好易倒

唉.....屌.....希望唔好係大傷.

All star仲有咩睇

名叔威力

牙ben

字母比人睇通曬

貢廢唔好入去獻醜啦

70$ CAD = 420$ HKD

幾時到勇士名叔

kd=柯南

咁要等LBJ發功

我騎大炒咩直

燈

Maker

兌現天賦唔該

寶麗龍貢勁？！

咁平

柒箭琴晚一定係大半隊去左夜店happy

抖兩日打網都打得咁柒

咩直反cup鳥

Mvp

76人大炒

Mo c

網中場班細路 全部華人黎?

岩岩睇騎仲炒緊廿度
轉個頭就比人cup

今日爛網主場Chinese day

唔撚係掛，咁都燈到，騎士有冇咁廢牙

同你個人差唔多

IT 比人睇住黎食

猗

笑4

支那日

垃圾騎
76第三節都會倒水

真心隊波次次半場之後就倒水

Jae 2罰全炒

根本就廢

塞做乜鳩呀
東岸一哥比人炒20分

呢十年黎,今年算睇得最多LBJ

一開link

我完全唔知邊隊係騎士

2>1

因為個隊係東岸二哥

大家今日燈力都幾幾

紐約贏硬

常規龍今年主場好勁

西蒙斯殺死比賽

一線鷹又贏

飛人今年超進化

垃圾騎

D防守真係好好笑

反cup

即管笑

諗下我皇頭先休息左幾耐

第四節黑豹mode

咩直無限攻板

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，尼克斯前鋒Porzingis將在當地時間今晚接受左膝傷勢的核磁共振檢查。

隨後根據NBA記者Ian Begley報道，多位消息人士透露，在前往醫院接受核磁共振檢查的路上，Porzingis能夠獨自行走，看似「並無大礙」。

禾猗d防守真係好好j

閪門

又做俾短手芬

潰不成軍

Kemba/短手

騎士又豬

本賽季進行左一半，有冇入過一個3分牙？=.=

火箭做乜鳩

魔術果個...

咩直果個?

我睇得唔係太清楚

magic 24係咪叫bitch?

點解saric成日外線空左都唔射係都要fake一下再鳩沖入去

今日magic件衫好襯對Space jam呀

爛網咁撚勁既

8分啦

吾皇除咗幫騎攞咗首冠係德政
其餘既 tt jr lue 都係送騎士去死

3分準過火箭 老遠射都有

吾皇又傳炸彈

Carroll

又交醫院波

其實magic 係咪打半場快攻

個個都快撚到

屠殺班老野

Dinwiddie咁撚勁咁撚平都想trade 爛網我屌你老母

柒碌又開始倒啦

Jr有課交都輸

命中率唔講，佢地每個playv
都好勤力

今年真係無一隊明顯係tank

中間頓

太陽...

比位牙Lin 打wo

爛網係少煮既

倒廿分是常識

IT狗射air

依D下季先諗啦 但佢真係好抵用

火箭屎綠 有手感真係 好撚癲

做完野返黎見到個比數...

當還俾吾皇囉

吾皇玩野啦

嘩屌 mb咁都入

點解magic隊野可以快到咁

Birch

上下半場兩隊波嚟

沾屎廢到。。。笑屎

叉腰陣

猗做乜撚野

吾皇唔打波去玩政治應該玩死侵侵

又炒人廿度變比人炒廿度

騎散哂

屌

我睇多兩眼 以為係bitdh

都係睇唔清

邊個巴打燈到騎比廢魔反cup

做緊乜9呀 騎士

騎真係笑話定真係冇心打

A

盲

笑話

我諗係想增加騎士首輪簽價值

係集體叉腰防守

有冇諗過其實係東岸強權咩直太勁

紅撚真係笑撚4

又痴線？

猗同塞做乜9

IT9

IT狗出黎攪笑

夫子收皮啦

屌你之前唔係憎it9憎到死架咩

東岸第一是速龍

騎士真係世界級，咁都可以比咩直大炒

76今場輸唔洗入po 垃圾

又典牙

佢而家既表現符合禾預期
禾好滿意

痴線 上下半場完全唔同曬樣

吾皇真係可以去選總統,自己空晒三分唔射,寧願俾Wade射三分

It咁打落去 會唔會連一千萬一年都無人開俾佢

一年實有

最恐怖既係你永遠唔知騎士出左幾多成力

第二節先倒8分先
第三節倒埋個10分
第四節比人反杯

真係睇唔透吾皇

IT9空曬都炒
人地都廢事再mark

各位咪咁淡定
唔好睇少柒碌倒水能力

佢覺得自己值頂薪

究竟班友半場做過咩黎

已經倒剩十分

唉屌

白旗已舉

好彩有6分 唔係既話真係柒過五分鷹

賽前有記者問是否跟雷霆的人有交流，杜蘭特回應：我想問你一個問題，你為什麼這麼關心我跟雷霆的私事你要聊籃球我還可以說說

占士 做第一人做到組兩次superteam都係得兩三年貨仔
仲話trade john wall 過黎, 晒鳩氣

得rose一個正負值係+

出晒奶力已經

9分猗

Por 仔又傷。。。。。。。。

“Team LeBron strikes again”

打無gordon b2b magic都輸

屌冇得睇癗打柒湧9

吉祥物炒未

睇鹿啦

以為你二哥黎

ben唔係補入到allstar下話

係都應該Beal/walker

-,-

又beal

好慘

明明已經入左

Sor唔記得

人數上占士大勝一場

俾walker啦
等30隊都有得參加allstar weekend 唔使咁慘

原來Lue下半場唔係到 唔怪得輸

講個笑話比大家聽包好笑

騎士

刷分仔可能傷，打唔到三分大賽

其實parker 咁打會唔會有d浪費

係到做駁腳

咁樣點會有大約

WHY

岩岩先企返落場
下下剷入去好無

但佢不斷係到衝搶進攻板

我仲擔心wo

岩岩打就全隊最勤力果位

同埋中間頓好似好fit咁
都唔知點擺番佢落正選
Snell要做番後備？

小lbj
中間
字母
帕加
Henson

其實最好就應該

筆掃 snell 字母 parker maker

brogdon middleton henson咁既

正選後備都有火力

係唔知點開口同人講姐

做緊苦力 又係易傷
唔知 點用佢了

諗諗下呢幾年癗出左好撚多勁人

筆掃 字母 parker 三箭頭跑快攻好撚正

76 輕鬆大炒巫

Parker好撚正

定點射手

垃圾刺出品

唔好燈

登登 kd 嘔奶
加埋大龜其實應該champ100次啦

如果d 球探專心睇成場就知佢做左好多野

希望有大約

好撚廢呀76

都係果句啦 登登 嘔奶唔走邊有而家咁勁

底薪去76啦

話說中間頓好似無乜fans

我黎踢波幾撚時又係雷出品啊

去過都當係掛=.=

佢收幾錢其實我又唔係好介意

但最緊要鎂光燈夠

最好就湖人

要ad

湧啦咁

筆掃垃圾黎

ad要去湧

對垃圾巫應該我幾燈都燈唔死掛

76贏30分都可以倒曬

saric一射就知冇

但佢真係好穩定
幾乎知佢一定會有20分咁濟
parker要搶佢個正選真係唔係咁易

我西唔倒水已經好好

唔洗驚佢反cup

閪 豬 鳩 ad 祖

巫呢個PLAY靚, BALL MOVEMENT做得好好

嘔奶唔係佢出

仲有水行 iba

邊有正選打-,-

76又冇改錯名

第6人

JOJO屈撚到

就係希望佢係後備爆分
我同意中間頓>parker

但正選火力足夠

打禾杜後備好過打正選

好似駁唔到

西波龍打到塞軍一楝都冇

咁你仲叫西波龍？

西塞

因為現在係常規賽

騎士真係

閪真係好撚廢

三少都已經夠啦，三隻都係mvp level

洗擔心，過埋轉會窗
Lbj就唔玩政治架啦

豬仲廢

Bust左 梨當可憐佢吾巧jer擊佢

巫師得番1個timeout

呢句真

禾不嬲j開牙豬既shooting form
矛蛆擊過佢囉

屌你紅撚波都接唔實

標咁勁既

Middleton好撚勁

睇親公鹿都覺得佢先係公鹿真核

Satic真係一般般

第4節76準備絕地反輸

All in D pick去換ad

咁又太誇張

無字母帶隊佢邊有咁爽

但字母一唔知點做好

佢就企出黎carry

呢個我睇都未必係76長遠計劃

可能洗好數據高位出貨，始終三少都打起個cap room 已經有壓力

神獸真係好霸氣

紅撚呢個screen 其實有冇foul

豬有待觀察

字母吸哂d鎂光燈同對手

Middleton連all star 遺珠都無人提名

猗

第四節得9分

Q4比人cup啦

最衰都係76人

一定啦 76豬係100%的波

俾禾就襯豬未露底之前打包埋saric一齊換星啦

唔係實變ok4二世

真 去其他隊分分鐘唔傷仲要鎖定Roy

紅撚又黎呢d飄移三分

唔係馬後炮

我都唔係睇fultz咁高

一開始我都DSJ > Fultz

加上傷鳩埋

因為字母無射波
如果字母有埋射波
中間應該會少好多波打

其實saric算唔錯
係未去到mb ben仔咁有星味
不過數據上算係交得功課喎

字母識射過BEN閪少少

Middleton 決定下限
柏加決定上限

企定定唔識射

Me

JOJO

豬bust嘅緊係廢

三分最準呢個位

夠啦. 利用FASTBREAK既時候錯位, 中鋒射呢個位準執好多分,

對佢要求唔高 希望係防守加強版少煮

YOU 傷

maker+parker

應該冇咩樹掛

俾人打到後頸

maker = bust

屌你76又腳軟

20 碎咋

484

convington

加3-5

快d用豬同saric換件star既SG/SF

Melo

少煮=Curry
防守加強咪all time第一人

PG得唔得

最fit都係ad

ad隊隊都fit架啦=.=

76頂住呀

最fit緊係我勇
加埋PG

認真
D球權比祖閪拎撚曬咁濟
佢做到喺兩少死火果陣take over已經好好

kd?

我湖有randle , 唔駛ad了

但76多ast

Roco續左約之後有幾多場過10分

3分西到爆
防守走埋樣

76然了

不嬲都鳩屌Melo

31秒13分 ez
更何況有36秒

甲甲

一場都出唔到既狀元豬邊個敢換

隊波有冇佢都分別, 但收最多人工
咁都唔係毒瘤

又話無咗黑氣石大飛就入到PLAYOFF ???

啱啱先睇到字母哥個球, 痴線

會入到

有河囝帶領

唔出佢都仲有pick 如果真係有心換既話

豬都係去cba算啦

黑氣要過多兩年先散 加上要執埋佢留低d so chau shit

如果上年melo係毒瘤
今年por仔都一定係毒瘤

今日潮人隊波記出唔出到?

你唔要大把人要

毒瘤Melo 今年打西決

有排出唔到

送俾我都唔要啦 ok4二世

波記

你覺得係咪係囉
即管睇下por仔會唔會連續4年入唔到po

ON9 肯定入唔到 就算POR都唔係話超勁

禾湧勉為其難幫你要左佢

Huestis 代Ferguson 正選

同你刺換kawhi

仲要玻璃

Grant正選會好d

冇roberson 癗輸少過三十分當嬴啦

好想睇湧大炒垃圾癗

啲入樽真心好靚
抵佢多fans

好難講

十五分鐘後應該已經見到

勇雷大戰

又燈

at least廿場

咁都燈冇人性

仲要依加東岸唔係以前咁傻

好多隊都認真打

POR依排都沉返啦

禾湧然唔到呢隊癗廿分都已經係輸左啦

我杜一個都打爆兩個聯盟top 10小前

melo都top10?

身為一個我皇既球迷
求求你 快啲炒撚咗個教練

水行俠屌打

冠軍教練都唔要

kd50分炒okc

又教練

Adams好勁

lbj?

Melo傷？

字母香港少fans

吾皇就係教練
邊個敢炒我？

Melo不如去死左佢算啦

Melo做咩?

睇兩隊fans互燈好歡樂

又關教練事？

佢意思係炒左我皇

炒咗喺唔喺你教?根本冇人想,亦冇人handle到宜家既騎

Lue 能力上就一定唔夠架啦
但獲唔係佢孭哂

我明lbj都會食住個教練 一開始佢就係掛名
但如果真係有料 話知你係kobe 咪又係會聽話
之後衝3冠

水行俠搶撚晒

🐢是日執行項目

1.得分過10
2.板過10
3.助攻過10
4.辣慶25
5.然波

1-3可以唔跟順序

癗d板屈到

正確黎講係adams屈

on9 有ring都唔夠能力?
唔通肥T又好好啊

炒少過30分當贏

PG VS 名叔

刷分仔避戰
又輸

Trae Young

肥T08有份

打到好撚快

屌你KD PG互stl好睇到

6. pull up 3

2犯 屌

adams 2犯

湧好似經常俾水行俠屌打

咁快2犯
okc要輸了

OKC冇啦冇啦

笑撚4 癗咁快就要豬

無人執屎

洗唔洗咁早燈

有幾時冇食過

名叔又展示出FMVP既殺手本能

25發威

KD

打左5分鐘

13:9

完場應該 130:90

哨子+3分=冇得輸

打親okc就著火1

名叔正常表演only

有無連登球皇可以講下點mark 25？

我🐢已經唔再射pull up 3

double team

grant 勁能到

pull up 2 then

呢場玩擦板

唔mark

我龜想點玩就點玩

出夫子

當我龜專注射mid range既時候
到底有幾勁

Grant

無水行俠都有Grant

西書未上腦

今場西書啲pull up幾準

籃底完全失晒位都仲犯規真喺好on9，點解打到nba都咁多手

阿龜咁正常既

投降啦

唔打啦

輸一半好嘛

痴撚線

牙龜七進七出殺到我勇片甲不留

foul走個adams 又有牙grant 暴力對待內線

點打

🐢仔今日勁到

龜對親湧都上哂身

投降X2

我要拆籃框

pullup2黎講真係數一數二

因為佢真係差d連NBA都冇得打

痴線，講到25幾咁勁，一開輸緊10分

ZAZA出手

打湧有加乘

屌你咁都燈冇人性

湧打得好柒

Zaza出手搞掂牙龜未

有望g7

其他人未上力

雷對勇係全nba最好睇既match up

x3

好撚好睇

點解會落後10分...
搞乜

我龜太勁

Medical Update: An MRI confirmed that Kristaps Porzingis tore the ACL in his left knee.

好似out for season了

牙🐢check point:

1.得分 10 口

2.籃板 10 口

3.助攻 10 口

4.同25嘈交 口

5. 手臂曲成90度，雙掌掌背向下，手指對住要投訴既人，向球證露出不屑+無奈樣投訴 口

6. 絕殺 口

西書有火

呢球唔係2+1啵

雷打勇都出奶力打

湧等連輸啦

雷打勇真係會勁100倍

好好睇

acl

雷打所謂既強隊其實都好勁
但打勇係再勁d

melo傷

count左goaltending

牙🐢check point:

1.得分 10 ☑

2.籃板 10 口

3.助攻 10 口

4.同25嘈交 口

5. 手臂曲成90度，雙掌掌背向下，手指對住要投訴既人，向球證露出不屑+無奈樣投訴 口

6. 絕殺 口
放開圖片即可上載

McCaw呢球咩事

wb foul?

咁快黑哨

黑哨到

熄陣機先啦 等陣第三節再睇

西書怒灌一球

契仔又出嚟派膠

吹乜尻...

做乜鳩charging

快撚d走啦 死老野 一d用都冇

睇黎今日都係買個M記係公司食住睇波算

25開始想家了

龜 angry dunk

戇鳩steve kerr搵mccaw守wb

WB上哂電

龜仔咁勁

牙龜痴Q左線呀

收埋親生仔啦屌你老母

龜

Kerr回撚晒塘

雷第3節實比勇1波帶走

有無機會60分3雙

打到 Jordan 上身咁

手感仔都有D料到.

又acl

殘暴西書

kp

我龜

pull up 33333333

我龜今日癲撚左

BANG！

Westbrook

兩邊都痴撚咗線

龜痴左線

Wb 好餓波咁

今場大手交易

一節42分

慘

邊個敢再殺🐢

Por tore ACL

實會有人話龜第一節上電之後就會鳩黎

looney mccaw呢d收埋啦
出親都送分

契仔日屌夜屌都成唔到才

looney都好啲
mccaw真係唔知做緊乜

牙杜第一節都17分啦

唔殺啦唔殺啦

西書hot 到

12分有得追嘅我諗

牙🐢check point:

1.得分 10 ☑

2.籃板 10 口

3.助攻 10 口

4.同25嘈交 口

5. 手臂曲成90度，雙掌掌背向下，手指對住要投訴既人，向球證露出不屑+無奈樣投訴 口

6. 絕殺 口

單節廿一分

請問有冇雷湧link

第一節 21分3籃板4助攻

離三雙又行前左一大步

拎契仔守西書 不如搵我守啦

Steve kerr條撚琴晚比人含到雪雪聲

記唔記得對76邊個3ot仲打快攻

第一節 西書21pts VS 我杜17pts

西書又上腦刷數據

55

WB射矖佢啦

Yt la

佢打3ot都仲有力

話時話訓左唔知 淫Klay去左邊?

agger 比人弱點攻擊

真係痴撚線
好撚好睇
但剩係睇到一節就要做野了

又打鬥氣波

上reddit搵啦

吾皇真係堅,又剋傷一個隊友

四節84分
超越球皇了

西書冇淫kay點守得住

WB任務1:拎10分？
拎40分差唔多

21x4=84

請好好反省下

諗起早排hupu個post
話Klay得分能力>Kobe
因為單節37，29分鐘60

雷如果場場都打勇 應該82勝左

冇得睇直播
想問淫klay今場冇出？

球證做到野

最應該傷嗰個又唔傷

哨子

Illegal srceen
球證又做野

Tmac 最勁

三分戰勝哨子

又比人draw走adams

klay 做左all time top 1 sg 好耐啦喎=.=

原來係女球證吹

我湧洗撚靠球證foul走你adams先贏到咩
成班怨婦

球證開始做野了

冇adam 輸左九成

no
最強係David Lee

pure sg

成日m到9吹

d雞亂鳩咁吹

D雞真係亂鳩黎

PG

湧真係好廢

球証又黎搞笑

女球證吹返大胃西當冇數

又out of season多件

有牙龜都收你皮

David Lee=GOAT

無 carmelo 打得仲順

食t

又t

melo傷未必出得返 adams3犯
雷要靠grant發威啦

Por 仔 torn ACL

今季玩完

牙龜一個都可

Kerr嘈乜鬼丫,幫你吹走Adams啦

又針對MELO

是但啦 都見頂

雖然宇宙湧好黑人憎 企G持湧打柒刷數據撚

Melo傷咩

kerr 食t 比後面條友恥笑

肥頓好似愈打愈肥咁

傻閪綠比人打中把臭口

MELO咩事

第二節終於開齋

平常事就咪講啦

肥頓真喺好肥

屌，快d出我龜啦
個pace慢撚過屎

正常. 佢而加咁廢.
成日HOLD死曬D波係度JAB STEP再鳩射. 以前入就話有用姐,而加都唔撚入.
成隊波變咗有D人好少有波係手, BALL MOVEMENT一潭死水.

獎門人打籃球~Super

淫k今季廢到笑

今日傷左邊個…

今秀真係比晒機會新人上位

傷一堆主力

唔知albrines 有無機成為3d球員

同問

傷心
原來隊波無佢仲好

佢好似係今季聯盟三分命中率第一喎？仲係唔係？

por傷左 Beasy擔大旗可能仲好打

Porzingis tear ACL in left knee

聽講波話係 soreness in right knee

PG d 防守硬到

kerr真係好撚鳩
禾頓教個陣好好多

有啲似二姑

就咁睇D隊友發揮機會係多過上年

PG做二佬好正

仆你個街。。。。。por 仔都賽季報銷

屌asg 不過洗個牌再抽過啦屌

3333333333333333333333333333333333333333333333333333

pg

PG KD上身

個陣打咗5分鐘徥2分，好心就放25/手感出嚟啦

西書抖成5mins

湧頂盡西決，分分鐘second round比人掟番出黎

矛西

咁打今年勇一定無champ

湧狗

女球證

David West 經驗老到

西人打頭

一拳打落個頭

今年勇士打火同雷真係驚驚地
成隊勇冇咗上年個團火

霸王肘

咁早燈

大胃西

殺人

.....慘

大胃西頭先限制區就offensive,開掙就defensive

david west 點估到佢跌啊

擺明打算普通出爭頂開手臂姐

大胃西打NFL咩

第三節湧先開始打波喎
宜家仲熱緊身咋

冇啦 3分都話還好 防守廢到仆街

肯定過唔到火箭

第1節比curry cake隻腳到 咬柴
應該冇心既

雷咪同當年公牛打熱火差唔多
常規贏晒又點
入到playoff就俾勇打爆架啦

湧士
分分鐘Final 都入唔撚到

湧完全冇火

牙🐢今場好爆得下wo

金塊雷同箭都勁過勇

即係可以出爭頂開人

湧今場咁既表現已經輸鳩左啦

雷雙殺勇

燈下先

@籃網，特登走線打熱火

牙龜同波叔對親湧都變怨婦

知你湧無敵啦

25 愛回家未？

神龜勁過咖哩

連刺都輸埋嘅話真係冇眼睇

on9?

正常轉身過人都要咁起爭架啦

條友跌低david west點估到

今場ok喎

係curry無解

牙龜快到

你睇邊個post move 轉身係唔用手爭頂人身位？

正式宣告湧皮已收

adams去左邊

唔駛燈，
個人能力黎講，牙龜肯定唔差過curry

娜雞變我勇

牙龜 黑8啦
打勇上哂身

kp 今季好多大傷

龜唔pull up3=贏

3犯

俾人吹到3犯

Pull up 左兩球入曬

今年我勇champ撚硬架wo

矛錯

講TO都算既

我們都是湧士

當全世界都咁講既時候

我肯撚定湧今年Champ唔到

湧繼續咁打就岩架喇
快d收皮喇

屌你老母 原來adams 出得5分鐘
打條撚呀

勇 d 連環TO真鳩到爆

想我勇收皮，直接收KD山 is ok
西區即刻變有得打

湧有金身唔會比人燈到 上年依到夠大把人想燈到湧收皮啦 結果大家都有眼睇

問球證

Kp傷左,all star 邊個頂好？

Por

on9勇半場都未完12to

好耐無喺雷霆比賽日見到硬件任你砌巴打 喺唔喺度

阿龜想順手搶返個最高分三雙紀錄

勇士輸波唔笑，唔通等你老母拜山先笑咩

Kemba la
依期好fit

除非名叔斷腳

阿笨啦

唔難

唔好入去獻醜啦

真係不得不為曾經既青春風暴雷霆三少感到嘆息。

睇返片 單腳落地

籃球真係要學好基本保護自己既動作

雙腳落地

屌你老母 一睇睇籃球球新聞就見porzingis大傷

又瘦 又郁得唔夠快 叫佢認真啲操下先啦

今年好大機會final猗湧不再
留名塞箭

唔緊要啦
勇士輸波呀

最戇鳩就係雷管理層
為幾百萬放走登登

okc倒水啦

三節勇收你雷皮

14分，5球3分追到

勇今季
係想證明自己唔係宇宙隊

劇本就係要東岸傷到俾阿笨入為止
阿榮同字母都有傷喺身

佢唔走都冇可能打到衣家咁癲啦

銀仔落左order

屌 又一個大傷 湧輸都無心情恥笑了

芬妹

西書腦已上

岩岩轉東岸就俾佢入
唔係太好wo

屌你仲要斷acl
仲傷話gordan

除非我皇隊傷埋名叔啦

得罪講句
我知好多人唔like KD
但佢唔去勇
又點拎到ring
佢嘅行動證明唔想做第二個Nash咁拎唔到ring

個個扮傷唔撚同吾皇打波,乜撚野態度

真心問你有無睇雷霆波

笑4人咩

唔講咁多 禾杜ho ball

紐都小機會入到po啦

有. 佢持球多一秒都嫌多

唔再講啦
潛水睇你地文字直播

女球證
就地正法

pg 型仔大曬牙

yes nash 呢D 死傻系黎
禾杜就醒目仔啦

哦，明白。

Pg同雷書好似幾fd

wa diu
打73勝勇打到3-1同我講唔去勇冇ring
過左一年咋
當人失憶咩

點解我湧輸咁多板都唔出mcgee

佢冇改錯名
唔好怪佢

今場好勇

老老豆豆 雷今場守得幾好

永遠22歲咩 三個22，23歲入final wo,正常點會放走。=.=

今場轉轉手有冇機20FT

25 d哨多到

希望今場之後Huestis會出頭

GSW呢幾場好似9打咁
好似玩波多過想比賽
咁打法過唔到火箭都唔出奇

下半場等西書上腦PULL UP 3

Melo 係傷左定收埋？

得25正常
咖喱 佛祖完全無火

已經冇Adams

巴打你有道理嘅
我發表下自己睇法
尊重你立場
我冇意挑起KD話題

Huestis 垃圾黎 我望grant同費sir出頭好過

點解可以比pg 咁輕鬆tip 番入

Curry 傷完爆左一輸
依家又收皮
手感仔

比pg自投自搶 個底空到

湧垃撚圾 番鄉下耕田啦屌

klay 差d

阿龜傷埋，吾皇隊又死件

大哥占魔咒又黎 大哥占隊既人不如全部dnp去到明星賽啦

最失望係klay
今季水準好唔穏定

守底既人去左守佢

佢定位同Roberson似 不過防守梗係無咁好

心態問題
平時未落場就玩下玩下
正式打嗰時又無態

屌睇呢到唔講以為已經完場湧輸咗 原來半場都未過
湧第三節一波流就收癗皮喇

幾時先到25

agger 呢啲辣殺禾雀都輕鬆贏三十分啦

An MRI confirmed that Kristaps Porzingis tore the ACL in his left knee.

痴撚線,隻龜快撚到呢

睇完慢鏡都睇唔明牙龜點整親

russell westbrook 真係鐵打

打到而家只係大傷過一次

仲要傷完都仲係咁atheletic

係咪撞柱

球證跟唔到吹foul

就㗎啦
吾皇個list繼續燈

Carmelo Anthony left Tuesday's game with a sprained right ankle and is questionable to return.
He had it re-taped and it sounds like he wants to play, but Dennis Scott's report from the sideline leads us to believe that he might be done for the night. Feb 6 - 11:16 PM

今季冇咗上年個團火
第三節爆到就爆
爆唔到第四節就正常發揮
完

第3節湧將會大反擊
身為雷迷既小弟真係唔敢睇

今年防守KEEP到
但進攻死晒火
呢排係連OPEN LOOK 都炒
唔知係信心問題定咩事

今場手感仔完全隱形

Klay今年進攻死火

3分+哨子=勝利

睇咁多場, 你覺得佢哋有底架咩

撞到Green手肘？

咁都有all-star

3pt 50%講到好似唔識入波咁

今日吾皇都唔只一球係咁

根本klay同廢鳩都唔值得入

嚇到我以為去左平行時空
望下stat fg% 4成9 3分4成5
進攻死火

有冇你地班友講到咁誇阿
今季真係ok喎 反而廢鳩今季真係戇鳩鳩咁

你懂的

廢鳩防守差咗好多

雖然係勇迷
但如果表弟冇傷
勇士真係未必有4個入到all-star
起碼PG/CP3其中一個頂上

屌,明明早排仲話佢整個生涯最Fit今季

我係唔係昏迷左成年?

Toaster guy要出山啦

下

真係痴撚線

點解又會關事呢,明明表弟未傷已經入選晒

點呀想

咁我搞錯咗
唔太熟all-star機制

呢度D人反湧反到痴撚晒線

班友以為自己打緊機 仲要easy mode

反湧熟湧嘅新聞多過真湧

你直頭唔熟NBA添啦

唔講咁多
新年快樂

岩岩先連中兩球

沈生有無打算去紅館開棟篤笑

係
係度睇啲評論都學到野

記得前排先吹話klay 有機會入180 club

上黎up兩句 露哂底啦

留意返，講Klay死火同Allstar個啲我勇黎

我冇講我熟
咪話學到野

你話廢鳩今年入唔到all-star都勉強接受到，
話klay都入唔到是什麼玩法

呢個真

No ARob No Melo
S.Adams Foul Trouble

TBH咁都輸就好好笑

因為有更好

雷個陣好單調

睇雷打勇 同 箭打勇

明顯睇到箭個進攻係全面好多

但雷既單防好

波叔 PG Lou都比佢值得入係事實

西岸黎
d人以為係東岸冇人揀掛

但1,2號位既好過佢大有人在

咩呀 話係反勇就係反勇啦

唔好意思
我唔熟NBA
想融入了解更多
有咩派膠嘅
請唔好介意
暫時追呢個post冇耐

痴撚線

講真 反杜既人都係心理不平衡既怨婦

Ching識波

Lin

Hayward

Pb

侍應

Cousins

Robertson

Isaiah Canaan

Brandon Knight

KP

呢度勇區
除左某幾隻沾狗無人反勇喎

唔抵得禾杜成為歷史第一人

唔熟就唔好鳩UP
呢個POST都幾harsh架

都唔知真心定假膠, 係咁吹到勇廢左好多
事實係勇輪換愈黎愈穩定同平均

阿禮未開季先中招

收到
多謝巴打提醒

又話早開季冇咁多傷

sor 囉

仲要係即討時間
d占狗勇狗有位就追住黎屌

Agger

咁湧嘅四號位Key波戰術的確係廢咗嘅
但係blame落klay身上

d 我勇反駁話，平時又話我地四天王，入哂又鬼殺咁嘈。

咁我唔知佢地係真唔明定假唔明啦

當依加有廿個All star level player ，得十五個位，咁就緊係會out 5個出黎啦
咁唔當依5個又冇 all star 實力咩

上兩年Rapper已經係好好嘅例子

果班正仆街黎架

邊位牙禮

下半場就到我杜自我救續時間

大腸冇刷分仔都打得咁貼

早開季都係有82場
有乜分別

輸人唔輸陣，哈哈哈哈哈

廢鳩冇晒攻擊力

潮辣殺嚟

你咪仆街囉
怨婦之霸

on9人地理性反湧又比你話

Okc真心勁，已經讓左甜瓜，蘿蔔絲，亞當斯。

班頓禮

還債牙仆街

就係冇刷分先咁貼

條辣殺今季為止好似得一個triple double

真 反杜反到比人點名 笑4

咩都唔知就有罰球射,九成九有人衰多口

成班假反湧
一陣反超出嚟打哂飛機

on9

反超係100%既波啦

阿龜上腦，已輸

反超先啦

Seth Curry將會接受左腿脛骨手術，他將因此而賽季報銷

我湧反杯了

Fake臭Dirty

PG做番以前KD個角色都幾fit

差咁多分都咁早燈 冇人性阿

D雞真係多

湧反超唔打飛機 唔通留返season off先打飛機咩

名叔一個人FT>成隊雷

垃圾湧成班番鄉下耕田啦

駛唔駛咁快已經出燈

你夠日燈夜燈啦

有大腸都唔睇睇勇

TJ又想卡住24分造記錄
成隊都好可恥

我湧入playoff了

出陣melo得唔得
利申：Melo fan

金輪罰王

傷左點出
而且唔出仲勁

當年嘅雷霆三哨

傷左牙

阿龜勁到,明明淫KLAY已經Mark到咁貼,都pull up2到

新POST 叫咩名好? ACL 害人不淺?

邊有

雷每炒湧一度，體感氣溫就高一度

成隊都係刷紀錄

咁刀燈冇人性架

睇勇士隊打波常規賽咪有囉, 搞ASG來做乜鳩.

廢湧
畀KD直接單挑WB算啦

雙重標準唔撚得牙

牙龜隻手有血既

咁禾雀炒湧三十分點計？

咖哩黎料啦

淨係無MELO已經嬴咗一半.

雷霆可以輸畀其他隊
但唔可以輸畀勇士

MELO傷左定點? 冇睇上半場

唔計

球證好波

你講勇定雷

比curry blk

太廢俾人雪

水行俠

adams 係咪做咩撚野都會foul

佢好似打街場整親？？

好煩呀係唔係都吹

勇會唔會反cap呢

25好似手傷
咀咒應該生效了

ZAZA D PICK衰到

追到幾分之後比雷拉開

i did not hit her

緊係雷啦.

西蘭花

反唔到
手感仔無態

its not true

Basketball Fundamental on low post move.

唔夠歷練

廢鳩成口血

(Goldenstate Warriors Edition)

籃球狗屌你老母